[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (582)

羊多d

其實我唔知錯係邊
手機版睇一樣

唉 死都唔肯俾我開

傳統嘛

括號空格呀 自己睇返自己開post la

手機睇唔到分別

慢到-.-

Agger

買哂先發現冇買漢堡

德甲買乜好

我手機睇到wo

漢堡包個場都係飛
一陣馬里奧高美斯一人大爆發..
就玩完

漢堡角大唔駛諗, 今場鬥餐死

有冇巴打一齊漢堡角大

Rb送錢盤

要睇下係咪兩邊攻上去

開波再買

買左好驚

漢堡[0/-0.5]

哈化柏林xRB

咁要漢堡

放馬會紅卡一張
冇錢開飯

漢堡護級成功了

21:30
狼堡
哈化
RB
04
盤

1 接納

5391 混合過關 4x1
角球大細
半場入球大細
讓球主客和
讓球主客和 足球過關 4x1
星期六 17
漢堡(主) 對 禾夫斯堡(客)
角球大細
大 [9.5] @1.87
星期六 25
洛辛堡(主) 對 利尼史特朗(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.29
星期六 21
哈化柏林(主) 對 利華古遜(客)
讓球主客和
主 [-1] @3.60
星期六 22
法蘭克福(主) 對 RB萊比錫(客)
讓球主客和
客 [-1] @4.05

$ 500.00 $ 500.00

唔支持光總唔得了

頂 買錯咗rb角大

我放銀卡

g持rb

漢堡上盤補和
搏佢全力

屌你 等我放得出你先出聲好嗎？

多仔4.5小x rb

支持

冇食野幾日

銀卡x2

仲有小小升金

放幾銀？

想打呀叔占

入波未

拜仁 大炒

04 goal

04 GOAL!!!!!!

放馬會黑卡

漢堡同狼堡
兩邊邊線防守都弱
加上護級,角大應該得掛

鳩蛇

多仔4.5細

放藍卡

呢排唔見u上水既

100%中

利g

雲達1:0

多仔被goal!!

忙碌牙

雲達🤘🤘🤘

利華goal

大佬

哈化傻撚左？

雲狗反底了嗎

gooooooaaal

哈化傻撚左？
你要淨r洲菜啊

30:0?!

利華古遜損人不利己

哈化屌你媽媽

柏林夠分

漢堡 1c

4隊德甲5分鐘入

買唔切半場大

洛賓又cup大位

唔夠

放智財卡

5.5小 多

費堡科龍贏茅小組賽

禾狗斯堡全格叫爆區

連C!

2c

5.5細 快買

德甲頭6都有歐洲賽？

漢堡比角plzzzzz

多仔跌去第4

多毛毛多c pls

啲大船沉撚哂?
Rb頂住

米禾爾

入球小必角大系列，上啊狼狗

賀仔
漢堡
同我刷

哈化

屌你老母哈化

科隆

利華古遜 你條仆街冇嘢讚做咩入波

禾夫 RB全格

哈化仆街啦屌

訓左身多杯

支持rb

睇拜仁慕尼黑炒人幾多球

哈化屌你老母大廢西

拉姆last match?

係咪用咗後備

角大已死

幾時第二球

德甲全半大

多2c

Rb入未

係

睇黎我錯有錯著

賀芬咸最後一場比d掙扎啦 入波啦屌爆你

哈化係時候集氣

全部同我大波

全部正選黎

爭頭三 應該好比力🤔

Rb?

ok

拜仁㩒住打快D入多5球

又話主場王
利華私家雞

拜2：0
快啲繼續

屌 Fake

一齊贏就爭得失球

拜12.5s 1.85

5C

好彩無買科隆 半大

無波入

RB

Rb goal

RB goalll

果然正氣rb

Rb

禾夫西堡GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

漢堡

上場對拜狗 頭80分鐘都好正氣

德乙

打附加賽？

德甲大波

點解我會買漢堡

或者又贏附加賽呢

拜狗訓著左?

多3c

去德乙做班霸一哥算啦

比多3球

賀芬咸唔開大 jump

Rb-6C

原口元氣呢

456

後備

大波波

8X1半細CASHED

賀芬咸快啲刷，串左你

6c

又反手

哈化 cup thx

D角大多到

6C

即場有咩好買

-4c

Frankfurt

多仔11

kek

利華02

Fk

屌你老尾哈化柏林

西堡GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

垃圾堡1:1

賀芬咸入波呀

哈化果種廢

垃圾科隆緬恩斯 唔識入波

哈化 屌佢老味正臭化

哈化廢西

多仔杯未

臭化柏林

哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗

NG哈化 主勝

買左客贏 多謝垃圾哈化

哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗

Rb唔好停哂角啦

角角角角角

拜 半大未

痴線,漢堡個場火藥味濃,就黎打架

人地入左2球都差唔多停角了

賀芬咸唔入就比人入啦

拜d角多到

哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗

哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗

哈化成班空難啦

賀分咸求其整四粒啦

究竟幾多人買左哈化贏

多-6c

買左加柏 落山堡大波

半0 真係訓得

又針得

禾夫斯堡 ng

利華無野爭先咁勁

漢堡果場好睇過平時仆街西甲幾多

其實哈化有冇攻

半場比粒黎喇

好on9

串左佢

4次射門

2隊 搶波果時都唔收腳 搵命踢

賀芬咸快刷

多-5c

沙鹿蚊卡勞呢

追和嘔翻半格我算啦

對面11

隊隊都唔入波

拜半大未

多仔反cup

杯左

多仔爭兩球

我多反杯

臭化西柏林 入波啦

多仔21 力保第3 分分鐘456 保埋得失球

入得未呀

科龍同哈化揀左哈化

屌你拜狗入未啊

04做乜9

賀芬咸兩隊西波入波未呀

04又守唔住...

搵人去賀芬咸球場放炸強啦

賀芬咸 -4c
漢堡 -3c

快

多仔半場前整多粒定驚

7c

都唔明點解次次揀幾場大波串埋 都係半0個一兩場

拜11c

報驚

多仔細波針

恩公又做咩降班就死開拉

Rb停撚哂角 on撚9

拜狗 賀芬咸識唔識入波呀屌

科隆 半細 @3,500 搞掂
1.83 倍

屌你狗會啲即場唔中嘅就秒速買到
中嘅就買到入波都未買到

呢隊臭閪黎
上次0:0 RB成場唔撚係踢剩係跌

漢堡俾多3c,rb頂住上盤

03利華

無啦 度下場🙂

04比人吊到

04同利華揀左04

法撚假奶

哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗你老母係咪傻撚咗撚咗

狼堡

哈哈哈哈哈哈哈哈哈 垃圾哈化

仆街啦...
漢堡半7魔咒..

比d賀芬咸啦仆街

唔好嚇自己

你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢

03尼個比數叫我早d死心

哈化03
漢堡1-1 下半重頭踢過

你個名

哈化原來咁廢

你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢老母一對哈化書撚晒我啲錢你老母一對哈化書撚晒我啲錢一對哈化書撚晒我啲錢

唔知多仔細波頂唔頂到..

輸到傻撚左

哈化買定0:4 0:5同客其他都得

2-1喎正花

補多ng啦

買左10$

人地射親都中龍咁滯

賀芬咸3.5大我扮狗叫

永久bad list 哈化

唔洗了

錢撚曬就走啦

比左個 fg我先

拜人3.5s

卡馬亞降班啦
又開半細

姐係輸緊10000% ok 真88了

就算狼堡輸，而臭格輸兩球就臭格踢保級附加

屌你老母 哈化 追和3比3呀屌你老母

利華炒鳩哈化呢隊仆街喇
客其他已入
你老味廢成咁

利記真是海鮮波

姜年白做

熱刺贏波派u

半

我扮狗跑

抵撚死啦

-1我扮狗咬人

真係要入4球了 想睇哂大家扮！

真88了 唉

屌真唔真啊..

玩咁大做乜

科隆開到-1我係屋企扮狗叫

買左好多?

拜仁16.5

狗公

哈化死賤種次次出黎陰鳩我

賭撚到玩狙擊

中左派100頭10

Lm

拜多 入多2球
賀10.5s頂住

lm

自己輸錢狙擊平安sir做咩

好

拜仁入多兩粒

做乜9

今日乜撚野都角中

04好撚危險

角大

卡爾馬半大 我落去裸跑

我多

多2:2

多仔22

我個反杯

針

哈化cup派二百

會杯！

thx

留

對家杯

雲達屌你老母

Lur口水講過

狼堡刷角

多仔想保第3

me

我

買知揀雲達啦 屌你老母賀芬咸

屌你牙雲達

角呀我要角呀

Cup撚到咩

賀芬咸-3
漢堡-3

快刷

全部停屍

唔好救角啦..

我宜家買10蚊反cup都收1250，仲等你派

唔係封左咩

Sor 主其他150倍

買左洛辛堡係我既錯

賀芬咸
慕遜加柏

rb20

都係rb好

雲狗反CUP@8.25
50蚊診下佢

拜16.5 -5c

real go？

02Rb

Yes

漢堡角大

漢堡利華比多3c
唔好半7呀

rb 兩球

Rb易撚到

停曬c

拜仁角大11.5c cashed

狼c呀

全部停c

科隆入多球得唔得呀

Rb最正氣

多多c

拜16.5 -4c

真係

科隆，mainz 入多兩粒
加柏入多粒
Bayern俾多3粒
禾堡

拜仁係咪想刷20隻角

不了

14角

季尾先黎刷

狼仔比多幾隻角黎

Bayern

拜16.5 -3c

依家D傻仔係咁 冇本事又學人賭

C 去曬拜到

屌你老母 rb腎結石入多兩粒啦

入唔到波所以多c

d角比哂拜就得

分啲比多

得漢堡攻

科隆角大GOALLLLLLLLLLLLL
狼堡全格

屌你老母
成日半7都假波

角呀屌你老母
無開角大
一人老母比人屌一晚啦

漢堡係咪想隻秋啊 10c-3

停角

刷角

狼堡比D火我,入佢

角呀

入球細角大定律

多仔456緊對面 踢得咁hea

半7魔咒真係好撚堅

全部球賽都角大 大波 集氣

拜16.5b -2

屌你老母
次撚次都半7
上次食撚左我3k
真係屌你老母

入吧多仔

拜人對面都幫手刷

拜肯入未 拿母沙比收山俾場大勝黎

真係屌你老母有冇咁撚邪呀
半7真係會停撚哂

g持

04 dllm

拜16.5 -1c

04紅牌

緬恩斯太廢

大家一齊入科隆 第二球

04rc ?

禾夫斯堡角球直入

咁樣輸兩球12M

2個12m直紅

根據半7全7定律 可以買雲仔角細了

角啦

拜16.5 cashed

拜仁比多2球

狼堡角呀

C佢老母呀
-2C!!!!!!!!!!

-2c

Where is my c???

痴撚線一場波可以去到幾盡

-1!!!!!!!!

利華你隊垃圾落地獄啦
半7全7
食屎啦屌你老母
角呀仆你個臭街

拜仁又係咁...上次對達斯泰特 齊頭20C

好想補飛
好ON0
史史克04

準備同艾達再見

利華12m

唉冇計

大炒

-1

停c plz

停邊場先

04救到12M

客其他

狼堡進未

角呀屌你老母垃圾哈化
祝你年年無歐洲賽踢
下年降班

狼賀

買左04等死

狼屍

科隆呀

屌你咩賀芬咸

不了
狼要C

拜仁角大收錢收到手軟了

賀芬咸漢堡一人比多隻啦

多仔比人杯左.....

利華 ng

拜仁 d角多到

多仔88

拜20c

第4了

多88

拜仁會唔會30c

入乜撚野波 比c好過啦

雲仔 ng cashed

23.5s

吊你,狼堡入波啊

賀芬咸入一球基本上確定第三

拜仁 洛辛堡大得唔得

拜仁角球送錢咁送

雲達比人客其他左唔開心? 屌番多仔一場?

入撚到先得架屌佢老味

西化令我諗起上星期場布撚

哈化利華主客已cut

多唔贏 佢和波都得

應該錄起拜呢場俾其他隊參考下咩叫真正既刷角

入一球穩d牙🙈

多連c
-3c

雲達頂實

一隊刷14c

利華
哈化
開唔到角大
全隊落地獄

多2:5派第一個50

買左24.5

拜唔入比人入喇

漢堡差一C

50點比🙈

半7全7魔咒

哈化1:4

-1C快D比埋

比多3c我

過唔到嘅咩, 未試過唔識

拜人20

1:4 入撚到咩

Fake

屌賀分0:0
23倍架,,,

一場Fake 2次 屌你老母啦

多仔12m

拜入極都 fake 好野

多12m！

屌多毛12m

而家入有撚用

利華要客其他了

多33

多12碼

見到多仔平手 好心賀芬就比d力

賀芬2：0
拜狗3：0
派100

Me

多仔3:3 好波

-1C....
快快快唔該

多4:4ok?

15 min 點都有1c 掛

科龍入波未啊

好難講嫁

鳩化拍林
全隊仆街死

拜狗 3：0未呀
又係入一球等收工

多仔10c

多仔4.5 5.5小 crashed

-1c

屌你洛辛堡咁都失

10.5b

賀芬咸 漢堡
一人一隻角

拜仁唔入不如比人入

10.5 cashed 我愛我多

賀芬咸少少爭勝心都無

-1屌你老母快啦

德全部大波

狼-1c

收錢喇巴打

多ng

拜人真20

拜goal

On9洛辛堡

爭三粒 絕望

漢堡個1c好耐

好大機會真係9C完..

拜仁差一球

終於2:0

狼堡半2全2,半7全9

唔會架

不要消失希望

拜-3c
多主勝

賀芬咸訓緊覺?

漢堡個場入多粒派一舊

最黑暗...

鳩化
漢堡

2:1拜人

LM

賀芬咸漢堡屌你老母比多隻角係咪咁難

屌你老母 拜仁真係狗黎架

駁唔到

科隆唔入比人入啦

2:1

拜仁比多兩粒

屌你拜狗頂住個4.5S

半7全9 on99

狼堡刷角啦屌你老母

拜仁

真係半7

洛辛堡可唔可以入返

半7全9
好撚野

俾多1c啦賤種

利華漢堡求你開角大
跪地求你

狼堡果場算唔算係假波

狼堡刷角啦屌 快撚d

回家了

Rb頂住

賀芬咸你輸佢算啦

漢堡刷角啦屌

買乜輸乜屌你老母

1C姐屌你老母

賀芬咸 漢堡 一人一隻角

史浩克零四
唔使嬴

頂撚住和波就得

科隆 加柏 Bayernxx俾多粒

賀芬咸入一粒打歐聯都入唔入到

1c都無

最尾博奧格500客勝

同我整個23倍 冇入球

科隆要踏入歐霸之路

fuck賴堡搞撚串晒個party

刷角呀屌你老母

臭化柏林 成隊波比狗屌

漢堡半7全9 屌你老母

多仔又12m

屌你,漢堡贏埋..

禾堡抵死

我多又12m

唔撚要入波呀
要C呀

漢堡又護級成功

Rb屌

我條過姦

Rb又做乜撚

做乜9呀

馬會個網完全死機

rb

屌你RB又做乜鳩呀

Rb2;2屌

Rb傻的嗎

禾夫斯堡漢堡差一角

一換即入

德甲睇唔透

一定有啦

狼堡班仆街唔刷角 rb又玩野

RB習慣左最尾比人反CUP

禾堡唔刷抵死

禾夫要踢保級附加

啱啱講左漢堡入波派一舊
最快quote 呢個留言留低tg 就派比佢

屌咁都輸

賀芬咸停左角幾耐呀屌

科隆絕殺吧

@siumeng

兩場落後都唔比角

好不智奧格斯堡即場客勝1千

adding time 4 mins

@daladila

買左漢堡角大同rb上盤。。。。。。

。。。😭😭

雲達追和完場ok?

10C

u win

10c

Rb屌你

可以講d乜, 唔好彩已經唔夠形容

終於角啦

利華 客其他

CCCCCCCCCCC

差洛辛堡同漢堡1c啊...

冇入球望住都冇補

收錢

神救

Rb 2:2 好心痛

兩場串埋 而家10c 但rb輸半 屌

rb 你全隊去返德丙啦

屌你老母呀
練心臟

終於10c

賀芬咸1隻角呀

屌你老母臭西雲達

半7全9

好撚波
抵你無歐霸踢

神救C

得我一個定狗會hang咗上唔到

哈化26

2-6

hang埋

垃圾哈化比多1c啦屌你老母

好在補少少客其他 唔係比rb玩死

頂，科隆

利華 客其他cashed

賀芬咸10 c.未

哈化全隊落地獄

有冇人用電腦上唔到狗會

3個12m

rb屌你老母俾狗屌

rb屌你老母

屌你老母咩rb

apps同web都hang

禾堡仲有一分鐘

賀芬咸10c plz

黑名單 rb

Rb垃圾隊 咁都比人追兩球

30MINS GEL RB角大位CHING

咁都和波

刹科人啲賭仔太癲

今晚好精彩

膠波

屌, 多買撚左和其他

連續中兩次rb伏

德甲買親角 頭幾分鐘就係咁刷角
之後就停足廿幾三十分鐘分
完全中伏

精彩到狗會死機

怒屌rb區

明日D老母比人問侯得仲勁...

狗會咩事
屌屌屌屌屌屌屌

屌你賀芬咸

唉

好好氣氛

精彩到我心臟衰竭

漢堡班人好似拎左冠軍咁

狼堡全隊自殺啦冇角

屌你老味今日由朝輸到晚

嚇撚死
球探漢堡個場仲係9C
以為C都有得FAKE

刷了8角....

拜仁個種廢

咪10C囉

利華0:3已經買定客其他 多謝利華

今日又係輸到仆街
2個禮拜輸左20K
屌 拜仁真係狗撚到
入完一球又唔入
之後入多球又比人追番球
屌你老母

羅馬角大100%, 輸左我戒j一星期

今日瘋狂心跳加速

英超班閪佬唔會好似德甲咁夠膽攻
一定HEA撚到完場就算

The service is unavailable

書包又比人屌

馬會真係食屎狗黎

漢堡包 聽日去m記新包賀一賀佢

拜仁慕尼黑 3-1 費雷堡
通殺
-2和

角球豬死了
巴拉福特 靠你啦 16.5b

31 買左3.5細輸埋

雲仔果場好刺激
我last 10min買左10次主其他全部fail

依加先 3：1 屌你老母啦
有種入多球

拜狗刷角

買緊拜ng就入

巴拉17.5b

得翻100買乜

死機想買都買唔到

漢堡好波

哈化俾人大炒都話歐霸踢

又比拜仁絕殺細

21

Me2 bro

22

補一補時比拜仁爆曬入球細角細

傳送緊就見到洛賓單刀

羅馬角大

4:1

41 好波

4-1 goal !!!!!!!!

咁讓開-2

覺得德甲打假問題好嚴重 有冇人寄信比國際足協

我愛拜仁

21:30 90+ 拜仁慕尼黑 4-1 費雷堡
通殺
-2主

4:1 22角

米禾爾16.5s 頂到派100

拜仁唔到最後幾分鐘唔識入波

4.5都爆 真係永世唔賭德甲

咁樣爆4.5/5

假

咁都開返-2

咁樣爆4.5s

Wa diu-2

屌你老母咁樣爆4.5細

平撚時唔見你補咁耐

爆撚到 rb又爆 屌

多謝拜仁

屌12點開始Mon post乞錢先

德甲輸少當贏

斷 賀狗上盤

咁多苦主,補時入2粒

雖然我要左16.5b

點解Rb 要俾人追反 我個2串1

2串3都輸一半

拜仁巴拉一齊20角

羅馬角大？

半場以為一蚊都收唔返

介賭 下個月再見

追和個下我馬明上身

夠分打假 禁住賭仔黎屌

三十分鐘前屌緊拜仁斷我二串一 三十分鐘後斷哥條竟然係紅牛

ROME -2

馬會個網做乜鳩

巴拉-3c

羅馬入球大

結束此回合 留300比熱狗城

巴拉-1c

沖呀

仲撚住開到客-1

-3 ?

想死 希望白蘭恩生性

貝迪斯0C?

又食角

17

屌你老母 痾煙熱刺了

巴拉幾比幾 唔敢開...

0：0

0-0

fit fit啊
乘埋5倍

巴拉-2c叫爆佢

btw 17c達陣

奧斯特乜乜乜快入

-3

米禾爾咁幫到手
應該贏埋

拜証明左 刷角有回報
其他隊學下野

貝迪C 0C好波

又反手？

17.5b cashed

爭兩隻 快

7公

羅馬乜9都大

18C

基馬諾克追和啦

有冇人要桑恩達

-1C

米黎向20c進發

馬會個網壞左?

入球大

做咪咁樣

刷角者有回報

南韓U20😭😭😭😭

-1c 俾埋我

19.5b

羅馬大波波

0：1

想買大果陣死網屌你死狗會

羅馬角大追數啦

米禾爾GOAL

大衛好燈

有回報但比多兩隻先

擦角有好報

大膽

巴拉福特又升唔到

果時玩football manager都有用佢黎升上英超

19c俾多個呀

今日要屠鳩馬會

馬會麻煩開返西甲角球2.5比我買

19c

19C 18.5 cashed

比多角

半場0c

有無人有睇貝迪C果場

點做到半場1C都無?

18.5b

-1角 3倍！

最尾先黎入

五倍入 20.5 六倍

Roma 10.5 s派錢咁派

有膽識 應該90+開埋俾你

要兩隻

5分鐘俾多個角黎

希杭有無tips

巴拉刷角反杯

艾沙拉維 加 沙律
20.5BIG 都開得出渦

求你羅馬客其他

狗會又死

第一次見降班球隊護級戰可以半場0角

用apps啦

下半場就爆角

買即埸apps好唔方便

可能70分鐘有角球2.5買

冇了

買左9.5s

巴拉俾多角啦

20角都咁難

半0全20

英甲個場買唔撚到角，次撚次都賠率已變，我屌牠老母

呢場風流波黎

羅馬10.5 角大？

次次買奧雷布洛都輸

兩翼狂屌高波比DZEKO
你話?

巴拉福特唔好追和呀

一陣爆你

要左

條友救角

買個5.5b好無呢

Lm^^

羅馬半大安唔安全?

羅馬10.5B 1.67
啡格...

屌你d垃圾隊寧願降班都唔85分鐘後刷角

巴拉唔刷角抵你升唔到班

有人派嗎

羅馬半大

羅馬半大
桑恩達主盤
咸史上盤
串佢老母!

智假,意假半大

臭閪布雷
就買你對家

等羅即場角球大升到2倍先買

支持半大羅馬

X2

我1.8就入了

唔開

冇即場

羅馬，伊基克半大

4.5大

啊仆街

半0全?

羅馬買全場入球大算

你老尾羅馬半大得個1.8水
開梗咩

屌
係咪智障

兩隊狂落底 但次次閘到

半0全0？

YES

狗會唔開即場角姐係 預左大

3.5大

角細Cashed

西甲1角都無 係咩玩法?

其實唔難

入到至算

白蘭恩?

角細cashed

ROMA 角啊

0030 烏德上盤送錢咁送

入未呀羅馬

1-2 0角 屌

護級個隊失埋波

一早降左啦

唔刷角抵佢降

西甲個場我諗0角完場 BBQ緊

羅馬

會有三